有冇人覺得黑警受傷既消息純粹係老作

求其自隊兩野都可以老屈示威者襲警啦，咁多黑警受傷既消息，好明顯唔係真而係佢地老作

推